77遊行或將露底，揭示威者力已盡 運動已達尾聲

唔深入市民了解群眾聲音，拍拍腦袋求其就諗個咁嘅活動出嚟，我真心見唔到成功嘅可能
或者咁講，發起人係想達到啲咩？人數去到幾多？行完就算？
反正我覺得無論佢遊行目標係咩都會失敗

67356

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

係呀 一早勸你哋唔好停留連登回音壁，聽吓社會聲音，了解社會風向轉變
但有啲人仍然堅持連登熱門代表主流民意
咁嘅決策有咩理由唔失敗？

單機啦你，即block

你以為改個名叫大學生就係同路人咩
依家3毛都減到得1毛，要請d弱智

五毛做到得返三毛。

BLOCK多個
以為甩P就冇事

就算得返30個人我都會繼續行

唔深入市民了解群眾聲音，拍拍腦袋求其就諗個咁嘅活動出嚟

係咪屌緊林鄭閉門見學生

咁呢到d 做咩關你撚事咩，唔鐘意就死返去港人港地

係 前線果班會避風頭，愈來愈少人
和理非更加要堅持

你去返港人港地，呢度唔岩你

想問7/7後
Set幾時做deadline?

3000個都唔夠，30000個都只係基本
今次遊行人數夠就係向政府展示力量同民意，show muscle
唔夠就即係消耗民氣，比政府摸底

大家1516喇
林鄭on99你哋又on99堅持己見

我就咁大個大都未聽過香港人講拍拍腦袋既
底都唔洗起都知你係大陸仔